# JuneWay Less1.1

### Описание задания
[https://docs.docker.com/engine/install/centos/](https://docs.docker.com/engine/install/centos/)  
[https://docs.docker.com/compose/install/](https://docs.docker.com/compose/install/)  
Приложения джанго  
[https://gitlab.com/chumkaska1/django_blog.git](https://gitlab.com/chumkaska1/django_blog.git)  
Задача: написать докер композ, в котором будет 3 сервиса:  
- nginx  
- postgresql  
- app (само приложение) (докер файл с инсталяцией зависимостей)  
  
nginx port 8000:8000  
  
Создать нетворк для них  
  
Ресурсы  
[https://realpython.com/django-development-with-docker-compose-and-machine/](https://realpython.com/django-development-with-docker-compose-and-machine/)  
[https://docs.docker.com/compose/networking/](https://docs.docker.com/compose/networking/)  
  
  
В ответе ссылку к вашему приложению.  
Ссылку на гит репу в гилабе где будет приложение + докерфайл и докер композ  
  
  
Присоздании экземпляра ВМ в облаке по дефолту открыт только 22 порт в зависимости о выбранного облако необходимо в разделе правил фаервола открыть 8000 порт для всех Айпи адресов 0.0.0.0\0.  

